2100 林卓廷 直播 安心出行偽冒嚴重，下載急升林鄭XYZ?! 20210220

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

2100 林卓廷 直播
安心出行偽冒嚴重，下載急升林鄭XYZ?!
20210220

林卓廷 Table TV
26.2K subscribers

安心出行偽冒Apps和假網站情況嚴重，居然重有180萬次下載量，林鄭肯定XYZ？﹗

🔻支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing